伍公子呢排好唔掂？派咁多打手上黎做咩

睇見D小學雞為吹奏伍公子踩達哥就好笑
唔明點解係都要拉埋一齊講

刷存在感

你係咪調轉左黎講
睇下chatroom就知達哥有幾撚柒多小學雞觀眾

關咩事
我第一次聽有人講睇人live chatroom係一個考慮因素
再者 我5,6年前就有睇達哥 唔係話晚晚追 無野做咪睇下佢癡線破防發癲
個chatroom就不嬲都係咁 無乜變

同埋點解一定要拉埋兩個黎比先? 點解唔可以睇哂兩個或者兩個都係垃圾
根本就係有部份弱智00後想引戰

頭先求其youtube search伍公子l4d片睇，都幾悶下

不過見呢排好多伍公子吹奏post

講到好高質咁

佢地好緊張個chatroom質素架

兒登仔：因為達哥個chatroom多小學雞，所以伍乞兒>達哥

隔離post班小學雞話睇條乞兒學到好多咩人生道理架喎
仲會講下哲學,人文倫理,簡直係博學多才
達哥得HKU點同佢比

上次比達哥既片表弟睇 佢話達哥把死人聲好煩

係囉，邊位？

幾年前既過街老鼠

終於等到上神枱啦 佢自己都話高登定律 潛水幾年就係等呢個機會